各位和理非最小都要帶個n95

見到好多人帶普通口罩咳得好辛苦
N95一個先$5至$12
冇呼吸嘴嘅先兩蚊幾，有一個已經可以阻遠距離嘅催淚煙，唔好再慳依少少錢

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

呢家係邊買...

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

N95冇用架，一係P95 一係R95

遠距離係有用但兜口兜面係你面前放就冇用

其實n95係冇用,不過帶左一定好過冇
佢令你吸氣量減小左,你就多左小小時間走佬
唔好睇小吸多一下氣既時間,正常人跑到十米外了